Notebook 選擇困難症

budget $6000左右
用途文書+基本programming
想輕身d 因為都成日攞住周圍走 同埋電最好7個鐘或以上
依家有幾部考慮緊
1) Acer swift 3
2) Lenovo MIIX 520 (notebook ownership ~$6300)
3) Lenovo ideapad 320s (百老滙問過可以減到啱啱好$6000)
大家都係i5-8250U 內顯 電又差唔多 真係唔知點揀

push

其實7個鐘或以上都幾難
除非你真係將個mon set到勁暗

MacBook Air 128GB

thinkpad t470

咁如果5個鐘可以? 因為有連堂都大約5個鐘

hardware 嚟講好似舊咗少少

又唔係打機，一般禁用已經可以捱到5，6年，幾抵玩

其實macbook air都成1.3kg (好似係)
不彷考慮下啲火牛細或者有type-c頭充電頭嘅機
起碼你真係要帶出街差電都唔會太重啊

(不過mac舊電好似真係用得耐啲 但似乎<$6000難買)

7個鐘依家無咩電腦得
macbook air

USB c個啲好似大部分貴啲 同埋mba最平都6688 有啲過咗budget

減少少去到5個鐘嘅話?

之前玩過部V510

雙電用到十幾個鐘

文書機 薄身

五千零蚊

呢個型號而家好似無出

但都可以留意下V series

push 下

呢個價位
唯一選擇真係得小米
如果唔介意大陸機

唔係話介意定點 但都想搵返大路啲牌子 同埋如果電量減到最少5個鐘有無邊部推薦

Acer swift 3 ,3部電量最好5-6小時